區議員手足開始擺街站勒

好多文宣派，開波勒

幫手做街頭文宣